請問10月1日升旗禮嚮邊

國歌係咪會有管弦樂團奏？
Dress code黑色外 仲有乜需知？
係邊支國旗?

點解仲唔講香港升旗禮

因為仲有928 929 中間隔個930 先10.1

一定要大攪特攪
激到CCP嘔血

推呀！

10月1 憤恨祖國分裂70年

Where